欣宜都有權唔畀你睇佢全相，咁點解Gay佬可以睇我條jer jer？

好多人成日話gay佬對我地毒撚根本無興趣都唔知你班毒撚驚乜

咁講法欣宜係咪就要畀我地睇佢全相？？

唔係呀嘛！！

唔通我對肥婆無興趣就可以入女廁？跟住同個官講我對肥婆無興趣架咁呀？？

又或者，我對肥婆無興趣，咁唔通就可以對佢攬身攬細？唔得架嘛！！

咁照道理推斷返，我作為一個異性戀男人，都會想同一個gay佬保持正常距離，即係正如你同女仔玩會唔會攬住佢Y？？

咁我係廁所屙緊尿見你入黎，驚都好正常姐

如果我行入女廁嘅話，d肥婆都一樣會大嗌架，咁唔通我又同個官講我對肥婆無興趣架！！！

咁我係廁所屙緊尿見gay佬入黎，驚都好正常姐

你點知人gay

如果知啦

肥婆都對毒撚冇興趣 都唔知你驚乜

聽人講gay 佬之間有scanner , 可以一眼睇寄對方係gay 佬

咁就係知人gay先會作出"歧視"行為，唔作出"歧視"行為，咁就天下太平啦

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東